食少少辣野或者熱氣野就會爆到成面瘡嘅人入一入

如題兩三日就會好返晒唔食辣野或者熱氣野皮膚就會好好 有冇人知點解 利申唔關夜瞓事平時冇亂食嘢四點左右訓皮膚都一樣好好

尋日去譚仔食咗碗麻辣10小今日又爆到成面